Sigma 18-35mm f/1.8配Metabones Speed Booster係咪M43鏡頭之皇?

除左要手動對焦之外, 我睇親youtube片講M43都會提依個組合
大家點睇

M43配咁重咁大件嘅combination 我洗用m43

我都有諗過, 支鏡仲重過部機

但係M43機身可以平價玩4K同slow motion

a6300 都唔係好貴咋啵

a6300同a6500我見D評價全部都係講overheat

sony拍片要尿袋加冰袋是常識吧

metabone太貴，買左kipon 0.7x Baveyes .
仲未寄到，希望OK...

5千幾真係好貴
kipon 0.7x Baveyes 效果是咪一樣?

A6300真係熱得好快

係 另外有主動對焦 利申用緊gh4+speed booster+18-35

自膠 係自動對焦

我以為無

點解我Search完唔見有M43接口 ?

對焦係可以接受 但係同唔係一次中 如果唔係影運動其實可以接受 但係最大問題係前重後輕 我已經用緊最大部ge m43都覺得比較辛苦

岩岩search 完Kipon Baveyes接環, 見佢中得好快

推

想問kipon嗰隻，係咪啫係依個：

唔清楚, 好似係

巴打用咩機？

我仲計劃緊買
失業中, 屋企又無位放防潮箱

只有GH5先可以carry得起speed booster加18-35 最強畫質加防震無敵